# Zadatak 1
1. Proširiti poslednji primer izmenom klase Zanimanje tako da sadrži polje opis. Opis treba da bude proizvoljan tekst.
2. U dijalogu za dodavanje Zanimanja dodati polje za unos više linija teksta. I labele za oba polja.